<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>W31 on </title>
    <link>https://sitex.github.io/study/tags/w31/</link>
    <description>Recent content in W31 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Aug 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sitex.github.io/study/tags/w31/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Spanish Course Lesson 27</title>
      <link>https://sitex.github.io/study/post/2020/week31/spanish-lesson-27/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sitex.github.io/study/post/2020/week31/spanish-lesson-27/</guid>
      <description>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Preterito Perfecto Ejercicios&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Las Partas del Cuerpo&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santana - Corazon Espinado ft. Mana</title>
      <link>https://sitex.github.io/study/post/2020/week31/corazon-espinado/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2020 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sitex.github.io/study/post/2020/week31/corazon-espinado/</guid>
      <description>Santana - Corazon Espinado ft. Mana  Lyrics Esa mujer me está matando Me ha espinado el corazón Por más que trato de olvidarla Mi alma no da razón Mi corazón aplastado Dolido y abandonado A ver, a ver, tú sabes, dime mi amor ¿Cuánto amor? Y que dolor nos quedó Ay, corazón espinado (Cómo duele, me duele mamá) Ay, cómo me duele el amor Como duele, como duele el corazón Cuando uno es bien entregado Pero no olvides mujer que algún día dirás Ay, ay, ay, como me duele el amor Ay, corazón espinado (Cómo duele, me duele mamá) Ay, cómo me duele el amor Ay, corazón espinado Ay, cómo me duele el amor Como me duele el olvido Como duele el corazón Como me duele estar vivo Sin tenerte a un lado amor Corazón espinado Corazón espinado Corazón espinado Corazón espinado Corazón espinado Corazón espinado Corazón espinado Corazón espinado   matar - убивать espinar - ранить tratar de - стараться intentar - пробовать por mas - сколько бы я не &amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spanish Course Lesson 26</title>
      <link>https://sitex.github.io/study/post/2020/week31/spanish-lesson-26/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2020 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sitex.github.io/study/post/2020/week31/spanish-lesson-26/</guid>
      <description>Homework file:///D:/iCloud/Drive/Spanish/Uchebnik_ispanskogo_yazyka_Prakt_kurs_dlya_nach_Rodriges-Danil__Patrushev_Stepunina2007-416s.pdf.pdf#page=85
p85 e19
He desayunado hoy a las 8. He tomado un café y al cuarto para las nueve he tomado los periódicos y revistas de hoy y he leido algunos artículos sobre América Latina. Luego he ido a la biblioteca y he trabajado en la biblioteca hasta las dos en punto. He comido a las 3 en casa, he reposado y he empezado a escribir el articulo sobre América Latina.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>