<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>W38 on </title>
    <link>https://sitex.github.io/study/tags/w38/</link>
    <description>Recent content in W38 on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Sep 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sitex.github.io/study/tags/w38/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Spanish Course Lesson 42</title>
      <link>https://sitex.github.io/study/post/2020/week38/spanish-lesson-42/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sitex.github.io/study/post/2020/week38/spanish-lesson-42/</guid>
      <description>HW file:///D:/iCloud/Drive/Spanish/Uchebnik_ispanskogo_yazyka_Prakt_kurs_dlya_nach_Rodriges-Danil__Patrushev_Stepunina2007-416s.pdf.pdf p 165 - 22
 ¿Ha estado en algún país latinoamericano? - No, no he estado en ningúno. ¿Tiene algúna novela mexicana? - No, no tengo ninguna (novela mexicana). ¿Ha estado hoy alguna delegación latinoamericana en el Ministerio de !!!Asutos Exteriores? - No, no ha estado ninguna (delegación). ¿Han comprado alguna revista peruana? - No, no hemos comprado ninguna (revista peruana. ¿Ha hecho algo cuando ha vuelto a casa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spanish Course Lesson 41</title>
      <link>https://sitex.github.io/study/post/2020/week38/spanish-lesson-41/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Sep 2020 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sitex.github.io/study/post/2020/week38/spanish-lesson-41/</guid>
      <description>Homework  5 предложений   Has estado en America algo vez? Si, he estado alli una vez. dos veces muchas veces algunas veces varias veces No, no he estado alli nunca Nunca he estado alli Nu he estado jamas Jamas he estado   montar a caballo - кататься на лошади montar en globo - кататься на воздушном шаре intemperie - открытый воздух selva - джунгли meterse en una cueva - войти в пещеру salvar - спасти colaborar en acciones humanitarias - сотрудничать &amp;hellip; tirarse en paracaídas   me he tirado en paracaídas una vez has tomado comida exótica algúna vez?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spanish Course Lesson 40</title>
      <link>https://sitex.github.io/study/post/2020/week38/spanish-lesson-40/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sitex.github.io/study/post/2020/week38/spanish-lesson-40/</guid>
      <description>HOme  Danilevskaya 258 - 259   otro vez - повторить еще раз (не услышал) apagar - выключать obligar - заставлять vaciar - опустошать aparcar - парковать actuar - играть роль ampliar - расширять situar - располагать avanzar - продвигаться escoger = elegir - выбирать roncar - храпеть retrasarse - задерживаться avisar - предупредить dirigirse - направляться или обращаться puesto = lugar - место   Danilevskaya 259 - 1  Muy (adv наречие) / Mucho(s) (adj)  muy + Прилогательне / Наречие mucho + Сущ.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>